奧海城高達展 首日就斷手指

fb 睇到

關你撚事傻西

一定係果邊D公屋冇教養死靚仔啦

10後廢青

小畜生

正畜生，又放狗

想問rx78隻無名指有乜功能？

召喚呀寶

屌佢老母！哩家d細路真係越來越無家教！

就係呢d撚樣 垃圾細路同家長 蝗蟲
搞到香港咩展覽都要隔5米圍住圍欄先安樂

我諗應該係啲家長唔識分咩係可以痴埋去影, 咩係唔掂得, 可能覺得同老麥門口個麥當勞叔叔影相一樣

你肯定係蝗蟲?

個頭仲喺度都要還神

我係部高達就一拳中埋去啦

個細路有無整親，告得未

正仆街

睇人 最開心

咁快變撚咗加騰鷹

連登仔出名弱智架啦
唔好咁激動

屌你老母賠錢啦
5歲識撚睇高達咩，仆街家長

戰損 好正常

可憐

海富苑咪公屋囉

海富苑（英語：Hoi Fu Court）是香港的一個公共屋邨及可租可買計劃屋苑，位於九龍旺角西九龍填海區範圍內，

佢老母都冇人教，又點知咩係家教

睇定d咩人做先啦 得一兩張圖一間又炒車

公屋賤種衝出黎柒

屌佢老母，咁撚冇家教，香港真係共匪化得好快

唔通人地係自護派又話你知咩
Zick Zeon

鬧佢個寶貝仔
屌返你轉頭加影你相公審你 話你恰細路

手指只是裝飾品

斷人手指咁陰濕

一個站：南昌，兩個站：茘景，三個站：青衣，總站：東涌…

屌你老母自護狗

屌你老母，唔撚識教咪撚生啦

第一日就整爛，仲衰撚過鄰國

香港呢代啲老豆老母真係好垃圾

高達界的九指神丐，你地識條鐵咩？

又話鋼彈，兩下就爛

屌你呀
Sieg Zeon！

快d潛水啦

返大陸la你

不嬲講個細路有問題,有on9就講定一定係大陸

留中指就夠

一定係隔離公屋啲細路仔做

自護狗出陰招廢人手指

屌你老母

最後咪又係送去堆填區

大字話附近冇公屋 真係衝出嚟柒

屌那星，佢老豆老母唔識教

好有動感

模型其實都算係藝術品
屌你變撚左遊樂場

你最後咪又係入土為安

catch the moment

好撚憎香港人

憎你自己好la

冇人講過係蝗，得佢一個衝出嚟對空氣狂吠

護主心切

exia 捕捉目標
將3個細佬 判斷為輔助紛爭對象
開始武力介入

成班死閪仔我屌佢老母

諗起iron man 3嗰幕 個細路一嘢扯甩mark 42隻手指

呢啲人可唔可以喺世界上消失